［五毛出沒注意］提 防 分 化 狗 ！洗 版 狗！

1）屌泛民議員

以熱狗文章打擊佢地
此類人D post非常危險
好易被煽動連登仔情緒

要贏 就要沈得住氣！贏左先算！

2）黑警洗白Post

一開頭又轉至朋友的話
不斷又話前線點樣慘 幾無士氣
講到動之以情咁
閒閒地都可以有幾千個Like

3）不斷延伸政府製造出黎既白色恐怖

戒嚴 水炮車 呢d
真係會出先再算
無謂花時間討論D都唔知會唔會發生既事

4）以人身攻擊去恥笑政府官員/黑警

Eg 大波妹
都唔明有乜好討論

五大訴求 缺一不可！

請集中討論721 post！

請集中討論721 post！

請集中討論721 post！

今次一定要贏！

[721] 彩彈戰術，實測報告

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

一張圖解釋點解要著黑衫或統一衣著

［裝束統一］黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！黑衫黑褲！！

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721 港島見！

推

除左五毛
更要提防熱普城仇狗水泥隊

啱呀

Agrrre!